突發 同人社團上海愛麗絲幻樂團(東方) 創作者太田順也剛於 18 日晚上

在家中慶祝48歲生日時飲用啤酒，十分快樂

原來神主已經48歲

屌 打錯 42先啱

我都心諗咗一陣有咁老咩

5 年後此po可重用

42+5.

48-42=5？